「黃店」BJY關店後發現誠品職員拿走寫上「淋病月娥仆街死及印有警察開槍圖案的甜批 其後放回原位 指會付錢了事

監守自盜抑或政治審查？在太古誠品生活開業的「黃店」BJY藝術烘焙師，日前關店後，3件分別寫上「淋病月娥」、「仆街死」及印有警察開槍圖案的甜批，被誠品職員擅自取走半個鐘，再放回原位。誠品向店主承認事件，但沒交代取走目的，僅稱會向相關職員作懲處。

Jay隨即趕返店舖了解事件，有誠品職員承認曾取走涉事3件甜批，但沒有解釋擅取原因，僅付費了事。其後Jay再向誠品跟進事件，對方亦沒有正面回應，只表示已懲處相關職員，不會有下次。
Jay指，雪櫃除存放涉事三件甜批外，亦有其餘糕點，但沒被取走。她批評事件荒謬，質疑當中是否涉及政治原因。

取走
偷就偷啦

藍屍員工搞事？

篤灰?

果然係同中國接軌
不問自取 隨時共產你

偷野喎依加誠品都咁 屌

誠品唔係出晒名藍嫁咩

誠品職員擅自取走半個鐘，再放回原位。誠品向店主承認事件，但沒交代取走目的，僅稱會向相關職員作懲處。

係公司叫員工拎走，定係員工自己拎？

隨時加料再屈落店主到

要驗一驗件批睇下有冇落毒

推

點解藍

店主可能要扔曬個批嘢去 都唔知有無落啲咩

真係要好小心，隨時落毒，跟住老屈

一定係偷，不過都無人理啦
報警的話，隨時原告變被告

台灣野都藍？不過大集團一定唔會想得罪個政府

如果有cctv 應該有晒證據啦

警察會話嗰幾件cake 違反國安法

國民黨開架?

擺上起底網

攞走唔會加左料

之前咪試過新疆禁書被下架

想付款？
OK 個批係特別版 一個價值一萬

其實誠品係咪台灣嗰邊直接經營
定香港商人攞經營權過嚟開？

勁多黃絲書喎

我都係咁諗

誠品中國有冇分店？

我都覺得係
仲以為誠品幫襯得

偷野就偷野啦

可能員工藍
亦可能黃 貪玩想幫D餅影團體照
同埋有機會分經營權 餅果層同書果層係唔同部門有唔同做法

下次整台灣國睇下佢夠唔夠膽搞

一係唔好租比黃店
誠品入面賣喜茶同美心東海堂幾好丫

同台灣誠品反映好啲

btw間鋪叫byj

蕭生同佢個仔都係

都係冇交代點解拎走

店主拎去驗下有冇加料啦

偷竊

藍黃都好 唔應該咁偷舊餅

有乜可能冇解釋

似係 希望唔係高層指示啦

仲以為台資會好啲 點知

啱呀 可能加咗料

直營

係 書店同專櫃唔同部門
分開管理

訓斥了事？

俾少少腦好冇？
誠品職員做咩就係誠品落order？有證據未？
急不及待去鬥啦，唔撚再去幫襯啦
有人爆料先屌啦好嗎

左膠來了

睇死班撚樣影完相篤灰比国安

呢句真
智能呢D好難幫到

黃嘅一早私下道歉完左啦洗搞咁大件事